夠啦摩連奴波台暴動啦

😢

會唔會比人炒？